凱施餅店點解會上左藍店list？

記得以前睇過新聞講佢老闆係香港人，對員工幾好
搵極新聞都搵唔到點解佢係藍店
有冇人知？

又想學一芳咁藍扮黃?

因為佢老世係父幹，連登：父幹=藍

香港一芳係黃喎

警告你地小店咪亂咁裝修
寧願裝漏唔好裝錯

因為之前凱施餅店太子 (半熟工房 等係由佢打理)，喺佢自己FB(定TWITTER)有侮辱示威者言論
(暫時我未搵得返相關資料佐證)

淨係太子？

仲唔夠？

Get 錯
以為係太子店

都唔出奇，佢老細大地物業揸手